《戰狼2》票房風光破244億 驚傳吳京將暫退演藝圈

《戰狼2》票房破244億，吳京躍一線武打明星。（翻攝自網路）
〔娛樂頻道／綜合報導〕由吳京自導自演的《戰狼2》在中國已上映一個月，票房仍持續攀升，目前已突破新台幣244億元，刷新中國影史紀錄，也闖進全球百大票房電影，更讓吳京順利躍升為一線武打明星，喜獲「華語最高票房導演」頭銜；不過，現在卻傳出吳京想暫時退出演藝圈，為拍攝《戰狼3》做準備，消息一出震驚海內外。
《戰狼2》吳京秀精實肌肉。（翻攝自網路）
吳京日前透露想暫時退出演藝圈，鍛鍊身體將能量充足，也希望能多花些時間陪陪妻小，不像普遍明星打鐵趁熱，也表示自己不想當錢奴，希望這段時間的休息，能為之後《戰狼3》的拍攝注入更多能量。而吳京也因《戰狼2》聲名大噪，不諱言票房帶來的壓力，不過他表示「只要守住自己的本心，尊重電影、尊重觀眾，觀眾還是會尊重創作者。其實觀眾心裡是雪亮的，他們看的不光是作品，而是你的態度。」

準備移民就真

有排未得啦, 套野賺既錢唔係入晒佢袋架, 名就佢拿晒, 但利就

244億
1%都夠佢移啦
佢老婆仔女兩個都係外國護照

師兄 好明顯twd

一次 咁多錢

要時間搬啲錢去安全地方

我估都有幾億
但其實最賺錢係成名之後既廣告費

票房可以再吹大啲

票房幾乎等於Avengers海外票房總和，唔好玩啦

我夠知啦
1%台
2.4億台幣
成幾千萬
點解移唔到啊？

移左以後無大陸錢搵..你移唔移?
都講左名就有..錢就未有

講呢d無用
問過黨未？

大撚把支那明星有外國護照

So, here’s the gist: The film is now the first non-Hollywood release ever to crack the top-100 list of all-time biggest global box office champions.

擺明造返黎

The first and only non-Hollywood film ever to be included in the list of 100 all-time highest-grossing films worldwide

你點知佢幾時覺得搵夠
佢冇心移老婆仔女就唔會一早拎定外國護照啦

黨會想你帶錢走咩
但現實咪一樣大把支那有錢人移
根門要走門路大把
你唔係去到幾百幾千億
支那先唔會理你走唔走

佢同老婆仔女一早有外國護照
我諗而家係支那有名啲嘅藝人都係揸外國護照

咪搞笑啦師兄
幾千萬學人移民
佢本身身家都唔止幾千萬啦

60幾億其實有無水份??

自己計下
我當上面有一億人會俾錢睇戲
佢地全部睇晒咪有呢個數

其他國家邊有人會去睇

你知唔知自己講緊乜
佢移民根本係遲早既問題
佢仔女老婆拎晒外國護照就係証據